比你佔左警署，又如何？

依家全港已經進入左亂戰mode
大家不停咁係到諗戰爭嘅佈置，用唔同嘅魔法，佈陣，去對付黑警。
無錯！我地針對嘅，係黑警，同埋為我地犧牲左嘅義士。
但係不停咁同警抗爭，係咪真係會得到我地想要嘅野？
就算比你佔左警署又如何？

我地不如針對返有權力去完結整件事嘅人--- 林鄭！！！

只要林鄭一聲令下，獨委會就會被成立，警察就開始會被制裁。
依家我地不停咁向警斯壓，但係佢地都唔係當權者，就算比你打贏曬，
黑警敗走，我地佔埋警署，咁又點？ 換黎嘅只係更多嘅CCTVB 19 報導，每日警方係記招講返又有幾多人被捕，etc...而當權者---淋病 繼續置身事外，食花生，用警黎做政治盾牌，由得你地續繼打，自己慢慢被淡化

其實依家係咪有d wrong focus？係咪更應該一齊整9淋病，多過無了期咁戰爭？
革命尚未成功，同志仍需努力
加油香港

push

警署入面有咩

就算比我地拎到，要講武力，一定贏唔到警。到時佢地可以好合理地用真子彈。而我地有真彈，都合理化地可以出解放軍

就係想出老解 怕你唔敢出真子彈同老解咋

冇人要佔警署，撚狗炸嘛！

黑警問題由14年一直存在
唔覺得有咩目標轉變

邊個話佔左一定要打生打死
佔到咪名正然順取代黑驚維持治安囉

會唔會攪錯左，已經唔係林鄭攬黑警，係已經去到共匪攬

敵明我暗

問題係，我地點打，都解決唔到黑警問題
黑警，係警隊風氣同埋警隊system 嘅問題
要係system 上解決
而解決方法，就係成立獨委會，你打到佢仆街，佢都係唔會變佢地嘅風氣同system

最多比你佔一晚，之後結果會好似佔立法會當晚咁

無錯共係攬黑警，但係我地依家追求嘅，係用現有法律去制裁黑警，而根據現有法律，嘅方法就係要淋病成立獨委會

獨委會就會被成立=/=警察就開始會被制裁

調查完可以冇事

巴打唔係以為真係林鄭話事呀？習種話事架
咁你不如直接叫義士對準習種啦
你搞掂班黑警，到時你同林鄭玩SM都得啦

唔係一定，但係成立得，就好大可能制裁到
如果個獨委會會員，都係監警會咁廢，香港人唔會收貨

我假設，你講ko黑警，係講緊所有警署被佔，但係係你ko黑警前，解放軍已經會出左黎

出得未
又話8月4出